係咪每個人都有份唔會再送得出嘅禮物

一份擺咗係你心底 擺咗係你床下底
因為你哋關係突然嘅轉變
份禮物已經唔會再送得出

無錯

係

擺多幾日好dum 啦巴打

想轉送俾人

係，整完諗住送俾佢做生日禮物
最後送唔出

唔覺得咁樣對收嗰個好衰咩
我最多自用

有本相册一直未dum

擺咗幾耐

仲有一封寫咗但係寄唔出既信/postcard

去旅行特登織左條手繩比佢
有佢名同佢鐘意既顏色
依家佢鐘意左第二個
唔知仲送唔送好

有無機會見

見到眼冤
唔係拎嚟俾下個
只係想送佢俾會愛佢嘅人

再送唔出刻左名既頸鏈
放左係屋企無理過佢

有...

要俾佢嘅18歲生日卡仲係我度

自用緊

儲左幾個月錢 買左隻佢想要嘅錶比佢 諗住慶祝兩年 點知臨兩年前一個月 佢就話要分手

去旅行買嘅手信 冇諗過翻到嚟我地關係會惡化成咁
最後變埋陌生人

買左對mcqueen同rolex比佢
送唔出

條鏈生左銹 但係所有野好似尋日發生咁

(題外話

對方送比自己既禮物仲未掉, 但送比佢既禮物就一早掉了。

我唔止一份
有寄唔出既信 送唔到既頸

頸巾

handmade既野，整整下話分手

有呀 有隻戎指 送唔出

曖昧過嘅人好鍾意打波 果陣佢又啱啱考到車牌

果陣我同朋友去日本旅行特登去買Slam Dunk毛巾
又去神社求交通安全符同戀愛符俾佢

旅行lastday仲好地地 隔咗幾日佢拖住第二個女仔post唒ig
結果果兩道符同條毛巾依家仲響櫃桶
而我地都無再聯絡

生咗銹都好耐吓喎
唔好再留係到啦

8年了

仲未放得低 ？

係深深處了
唔係咁易

長留係屋企

放左接近10年 然後送左俾第二個
反而覺得有另一個意義

Last Christmas I gave you my heart

點解咁講
轉送比人好似好奇怪咁

10年既一份感情
我其實一直想等一個人
令我放低呢十年
全心全意投入係佢到
心無旁騖
而我希望佢係呢個人
我地可以唔止十年

送出去果陣 我係咁諗

同一個人dum左兩次

有 仲有兩份

情人節禮物

變咗替代品？！

點會

放左係到2年幾

真係有 兩份

擺咗係屋企幾年之後畀咗人
佢鐘意lego 而我就係聖誕老人 所以當初佢生日嗰陣買咗個lego嘅聖誕老人畀佢 結果未到佢生日就散咗 結果幾年之後同人交換禮物畀咗人

我又係有兩份
真係好傻

有，不過其中一樣已經轉送比其他人
個兩樣野係送比以前鍾意嗰個人既生日禮物同手信黎
份生日禮物就送左比第個啦
手信就仲係到，唔知點好